《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》《二》

大家好又係樓豬我
估唔到呢幾日各位以驚人嘅速度推po
咁就爆咗 要開新po了
言仔喺上一篇終於肯做正經野
唔知接下來嘅發展會係點呢

btw本身言仔想喺個名後面加個《完》
但巴打們同樓豬三日加埋推咗十幾頁
有啲驚今個po都未完到 所以穩陣起見
都係《二》咗佢就算

本來真係諗住一個po收工
而加真係唔知點搞

大家樂就開

尋日食咗

咁多位手足晏d見啦，推爆左post休息下，同埋廢事樓豬哂早餐圖

食咩好魚柳定雞扒

我唔想知

啱 我驚忍唔住早餐圖

怕左你，收膠啦

大家樂好似紅底

定係食曉兒嘅最愛

講笑廢事搞到你肚餓

朝早無板雞

元朗開大片嗰日之後我食左次

同巴打一樣 唔想知

如果我而加擺幅圖上黎
你地會點

原來樓主個故係講故台熱門

M記都紅底
無野食得

要餓死了

新po留名

你會少咗幾個讀者

係真唔係呀咩都冇得食

Hi 史提芬

食啲地區細舖啊，茶餐廳嗰啲囉

我都估唔到
承蒙大家包容樓豬嘅小學雞文筆

留名

Hi

唔想再見到曉兒苦笑
輸左比賽苦笑 拗柴獨自坐係到苦笑 仲有唔記得幾多個苦笑
我想見到曉兒發自內心既笑 幸福咁笑

應該會有放心

如果曉兒最後連愛情都輸比家欣
會唔會傷痛欲絕 連苦笑都笑唔出

同曉兒有左開始,就可以預備sad end

一日追到live左
新讀者lm

但係sad end feel好重
樓主5好亂嚟

in 曉兒 we trust

目測曉兒突然消失(外國讀書etc...)/言仔做左/講左無可挽救既事

我都覺得係突然消失

如果係既話言仔準備變言狗

唔好咁嚇樓豬啦

Lm

使唔使一覺瞓醒就推爆咗個po呀

IG流星少女故展開?

太攰無心情留言 樓主我一直有睇架

新讀者留明

去到呢到有d擔心之後故事發展
mk仔洗白，家欣G可能搵返男主

講夢想同曉兒講到就嚟但G路線好似仲未開始過

樓主有冇諗過開紙言同FB
出版社聯絡你都易啲

因為大家都係到吹水唔睇故

最後就會拎把柴刀出黎砍柒言仔 school day

不過家欣始終都係咁多年嘅青梅竹馬
如果佢食回頭草言仔受唔受得住
如果係我自己我都唔知

但係曉兒性格正好多

但係人邊有咁理性㗎

我都明

CHAPTER「35」

這晚的溫度雖然很低，但是相信此刻我們已經把內心的感受轉化成為溫暖。

「估唔到你竟然識表白，噗。」曉兒把臉貼著我的肩膀，靠在上面跟我說。

「我都係...放手一搏架咋...」

「本身我好想講，但你要個女仔講出口嘅真係抵打！」

「呃...所以..我咪主動講囉！」

「不過我好怕你會當我變態佬，哈哈。」

片刻之後，一陣熟悉的感覺在臉上出現。

曉兒突然吻向我的臉頰。

「獎勵下你啦～」她在我耳朵邊輕輕呼氣，弄得我全身顫抖了一下。

本來因為疲累，心跳已經很急促，現在它跳動的頻率又加快了。

數分鐘之後。

「曉兒？」我嘗試喊著背上的這個女孩。

「咁快訓著左。」稍為別過臉，看到已經熟睡的曉兒，不過她今天一大清早便起床，從上午開始就一直東奔西跑，疲累也是正常。

幸好曉兒算輕，否則我也會接著昏睡。

歷時四十分鐘，在沿途受到不少人的注視下，我終於揹著曉兒徒步回到出租屋外，此時白頭佬、飛機和肥熊都在門外站著，因為我倆突然失蹤，弄得他們心急如焚。

「返黎喇！返黎喇！」肥熊看到我便大喊。

「言仔你地冇野嘛...？」飛機衝前來幫忙扶著我。

「嚇死我地，打你電話冇人聽。」白頭佬說。

我示意他們等一會再聽我的解釋。

我揹著曉兒到睡房，阿婷看到我便立即幫忙扶著她到床上，阿婷說會照顧曉兒，於是我看了看曉兒便到外面跟他們解釋今天發生的事。

「嘩...終於得米喇...」肥熊興奮地叫道。

「細聲啲啦屌你」我白了他一眼。

「咁先似樣。」飛機點點頭。

「啱啱打比你地兩個都冇人聽。」白頭佬說。

我拿出電話查看，應該是電量耗盡自動關機，以前還未很流行尿袋這個東西，最多就是帶一塊後備電池。

「咕......」

「言仔，我地食野先。」眾人應該肚餓了。

之後我略略跟其他人交代剛才的事情，大家都表示震驚，至於表白和曉兒答應我的事當然是沒有透露，不過她們臉上的表情好像已經猜到大概事情的發展。

在我一邊解釋時，大家一邊弄著火鍋，所幸是他們沒有責怪我買不到本來要買的東西。

「好彩你地淨係買豉油同蒜蓉。」YUKI說。

「我同肥熊有買其他野飲。」飛機補充道。

嗯？應該還差一個信封沒找到。

「瀑布個信封係咩黎？」我問YUKI。

「三枝大水。」

「..........」是不是想重死我們。

此時湯底開始沸騰，眾人便把食物夾到鍋子裡。

「你地食先，我入去睇睇曉兒。」

sad定happy end好主觀嘅

Hi咁快就估sad end

一日推左百幾

星瑤？好慘喎個ending
唔想寫到咁
以為你有咩危險 兩日唔見你

寫多幾個故先再考慮下

好驚

其實可能有第四者插入依件事入面呢，最後兩個都唔揀，揀著個mk妹，言仔比人玩夠飛埋，女一女二就有個好歸宿

大家都訓唔著

驚咩呀，言仔咪重出緊故，冇事既

我想瞓啊
我瞓得4粒鐘咋

多你少少，怕左樓豬早餐圖，拿拿聲合埋眼，訓左6個鐘

我返工嘅時間就係你地瞓覺時間

希望唔好會係咁

橙，返邊行呀青，要返大早

咁要睇下言仔點寫啦，我覺得school day end都唔錯

第四者好似誇張咗
不過好似幾正

今朝我同樓豬先講完可以食學生妹做十一哥

樓豬出現了

我唔係問樓豬你呀

推

4頁得一篇文 樓豬點做野架
掛住同大家吹水
幾日後開定新po都得

我以前有呀SIR會帶掛住身個D咪同擴音器,唔洗下下叫出黎

正諗住叫你快D出文,掛住吹水

撞！

7/8月人少少 冇乜所謂啦

一大班嗰陣再考慮下

其實你返去重有咩做,應該係得D拔尖,試升同校隊姐?

樓豬唔出文,抵比膠

都好HEA姐上下連登又收工

返工嗰幾個鐘我冇用過手機架

橙

樓豬應該出緊文,放過佢先
冇文就...

房間內曉兒正在熟睡，我慢慢走到床邊蹲下來凝視她，眼前的這個女孩，竟會是我的女朋友。

究竟上天為什麼會賜我一個這麼完美的女孩，到底上輩子我幹了什麼好事，日日扶阿婆過馬路？

「嗯.....啊..」

「醒拿？」我微笑著說。

「嗯，佢地呢？」曉兒揉揉眼睛。

「喺出面食緊野。」

我留意到阿婷為曉兒包紮了傷口，她嘗試雙手撐起自己，但手掌有傷的關係臉上的表情有點痛苦。

「我扶你。」我站起來抓住曉兒的手臂，慢慢把她拉起來，然後再扶著她走。

「唔該言仔。」曉笑甜笑著說。

我也會心微笑著。

「Wohoo！！」肥熊和飛機突然起哄。

「言嫂！」肥熊笑得合不攏嘴。

他們看著我倆歡呼起來，眾人也擺出一副老懷安慰的樣貌，就像看著自己兒子終於結婚的感覺。

「兒表姐你冇事嘛？」允晴還是有點擔心。

「放心啦！我冇事！好彩有言仔喺度。」曉兒抬頭看著我，我也笑著跟她對望。

「哎呀你兩個咪咁肉麻！！閃死阿姐。」YUKI說。

「打曬冷震。」白頭佬也和應。

「好喇！咁我地開餐！」肥熊應該很餓了。

然而在吃火鍋期間，由於曉兒用筷子時還有點疼痛，於是我便不停餵著曉兒，弄得她有點臉紅。

「真係眼冤！」阿婷白了我一眼，我也只好隨便笑笑地回應。

兩小時後，待眾人進食完白頭佬和允晴便開始洗起碗來，而其他人則在看電視。

本來打算跟曉兒到海旁散步，但她腳踝扭傷後走路時還有點痛，於是我跟曉兒交代後便披上外套，獨自騎著自行車出外。

幸好回到出租屋後有把電話充電，我戴上耳機聽著音樂，享受一下這個寧靜的夜晚。

一邊騎單車時還不自覺地想起曉兒剛才那個泣不成聲的樣子，真是可愛，忍不住笑了笑。

此時我到達梅窩碼頭附近的單車徑，坐在一旁的長椅上休息，電話的音樂此刻跳到陳奕迅的單車。

「不要不要假設我知道
一切一切也都是為我而做」

「為何這麼偉大
如此感覺不到」

「老豆，好耐冇見。」

「不過好快就可以見面。」我看著眼前的銀礦灣，一望無際的大海裡仿佛有著你的身影。

在我沉思期間，感覺到有人在我背後經過。

「邊個？」

我邊忽變態

哈哈 唔通準備出靈異事件

樓豬水洗都唔清,人少少咪認左佢

追到live
成個故好撚有共嗚
住粉嶺讀中學 又有打學界
又係4男4女咁玩 其中一個做左我女朋友
樓豬加油

in 曉兒 we trust

Live 了終於
睇左四日
Happy / sad end 唔介意
做人唔一定要有美好回憶
有時遺憾美都好有feel
不要爛尾
加油

唔通曉兒嘅出現同老豆有關？

等等
言仔老豆做咩㗎 唔記得咗

想知既,重讀一次

唔好咁啦

讀完記得話埋比我知

仲要特登搵返出黎

言仔老豆普通男人一個

職業唔重要 總之成日周圍去

+1

講得好

if we burn,you burn with us

普通都可以有關既

係咪粉嶺 我隔黎站
起樓豬底寄刀片

「言仔。」

「喔，家欣。」她也騎著自行車出來。

怎麼家欣會在這個時候出現，總感覺哪裡怪怪的，自從她跟阿峰交往後，好像和這個由小到大認識的女孩接觸少了許多。

「做咩一個人吹風咁型仔。」家欣坐在旁邊道。

「冇呀，想出黎睇下啫。」

說起家欣和阿峰，現在她這樣走出來阿峰不會覺得奇怪嗎，要是讓他看到我們坐在一起好像不太好。

「阿峰呢？」

「佢同家俊佢地租左副麻雀玩。」

「應該唔記得我架喇哈哈。」家欣看著我說。

此刻我覺得有點尷尬，為什麼面對青梅竹馬的家欣會有這種感覺，不過在這裡看見家欣讓我腦海裡閃過些零碎的記憶。

很模糊很模糊的記憶。

我沒有回應家欣，在彼此沉默片刻後，我似乎記起某個片段，於是便先開口。

「你記唔記得呢到？」

微風徐徐拂過臉頰，乾燥的冬季令臉上的肌肉變得有點繃緊，像是提醒我某些事情。

「記得。」家欣在數秒後也回應我。

此時我倆都看著大海，仿佛就像回到多年前。

「第一次黎呢到。」家欣低下頭說。

「嗯，小學三年班。」我抬頭看著天空。

沒錯，上一次坐船已經是小學三年級，正正就是來梅窩，至於為何我和家欣會來到這裡。

「諗返起，真係辛苦叔叔。」家欣看著前方道。

「我都好耐冇見過叔叔。」

不要說家欣，連我也很久沒有看到他。

「仔，換好衫未呀？」

「喂？係呀係呀你好，喔何生你好，係，咁呀，可以嘅，但我要同言仔佢過去梅窩，咁...好，冇問題，好呀一陣見，哦唔洗客氣。」

「嗰陣你父母突然要去加拿大傾生意，咁啱工人又返左印尼，就擺左你比我老豆照顧。」

「諗返起真係好搞笑。」家欣微笑道。

屌 feel到言狗想食回頭草
“始終家欣先係言仔青梅竹馬 最愛”
希望我估錯 唔想見到幸福既曉兒要食最痛既一刀

咁易估就唔係言仔啦

咁就可以見到喜聞樂見既SCHOOL DAY ENDING

家欣做咩啫
嗰陣理都唔理下言仔
到無法修補嘅時候先想挽留佢
當言仔condom

當言仔condom

掉左一次重想返用

言仔夠膽要家欣飛曉兒就棄故

番外篇

「點解要分手？ 係咪我做錯左乜野？」 曉兒泣不成聲道

「唔係呀，你無唔好呀......」言仔口疾疾..

此時既曉兒已經哭淚成人 再也按捺不住

並問言仔：「你係咪有第二個... 你答我!!!!」

心虛既言仔只能支支吾吾咁答「er.......無呀......唔係呀 你唔好亂諗啦.....」

點知向來觀察力敏銳既曉兒已察覺言仔講緊大話並追問到底 「你呃我！你講！ 係邊個？ 係咪你個青梅竹馬家欣！」

言仔發覺再瞞唔住眼前既曉兒 但始終不願道出真相

「......」

在一片沉默後 曉兒冷靜下來並苦笑道：「哈哈...估唔到咁多年我都係輸比同一個人...」

誰也知道曉兒臉上的笑容是勉強擠出來的.. 就像當初舞蹈比賽落敗時的臉容

曉兒繼續問言仔：「到底我係咪點都比唔上家欣？ 點解我呢世人都要輸比佢...」

言仔無言以對 只能以沉默回應

沒等到言仔開口 曉兒擦乾臉上的眼淚後 就轉身離去 慢慢在言仔眼中消失...

言仔知道再也瞞不過曉兒 想追上去 雙腳卻千斤重... 佢知道佢對曉兒造成的傷害是無可挽救的

而呢一刻 佢感覺到背後被桶了一刀....

回頭一看 竟是眾連登巴打：「咪撚sad end 好好地對曉兒呀屌你！」

我最期待的畫面出現了.jpg

樓主唔好亂嚟呀， 一定要happy ending， 過嚟起你底

我都想係Happy Ending ，不過樓主中意點就點啦
始終篇文係你嘅

點解我呢世人都要輸比佢
呢句突然好似伏筆

唔洗太上心依個番外,同人文黎

我覺得唔係伏筆
而係曉兒對言仔既暗示

「點解我比唔上佢 「點解我咁鍾意你 你都要追家欣」

死喇有少少同情家欣添

家欣=周芷若

我唔明點解D人會覺得係伏筆
明明都唔是樓豬寫

篇番外都幾好睇啊 嚇親
以為言仔做左超人 唔洗休息咁快又出文

KEEP到一開始咁其實好好(我講周芷若)

我記得輸左跳舞比賽有講過架

比人桶慣左(好似係)

之前有講過㗎

咁又冇成世人咁勁每一次姐

sad同happy都無所謂
最好寫個大家估唔到嘅結局

家欣著墨太少，青梅竹馬應該好多回憶
如果鋪多d係溝到曉兒前，我估大家反應無咁一面倒
我都睇到覺得佢係G，好似好易比mk仔中出即飛個類

mk仔溝到佢個陣主角有唔開心，但睇返轉頭主角係兩性關係上被動同懦弱

根本係曉兒追緊佢佢憑乜

曉兒贏既次數唔洗多
贏你家欣一次就夠
正如一個前鋒幾敗家都好 關鍵時候入到波就足夠

罪證

same

其實唔難,只要曉兒攞左言仔既第一次...
贏左

集思廣益 幫朋友問
拍拖紀念日送咩好？

冇咩答案嫁WO,你FD男定女,對方鍾意D咩,BUDGET幾多,幾多年?

佢想唔認

無呀 唔送lu
我決定親手煮餐飯比佢食

有冇言仔咁好手勢先

男 兩年 佢條女鍾意實用嘅野

應該就冇

咁串

送假丁有冇得諗

曉兒=費托
單刀入巴塞一球就夠
樓豬應該有印象

咁我朋友送完就可以收皮

咁家欣係邊個美斯？

可以當假丁係你個FD,長伴左右WO

有文未

言仔：快啲強姦我

又多一個

我先係始祖

係咪漏左我

有咩好爭啫
是但啦

可能曉兒第一次上言仔屋企已經預左獻身
但係言仔條友鈍撚過盧卡古

夜啲 喺街

同曉兒行街街？

同MK峰

應該揀緊禮物 送比曉兒就真

可能係背住曉兒搵家欣

朋友=你

happy ending

大家都唔講你就咪踢爆啦

sor 自膠
朋友=朋友

其實係背住佢兩個搵MK峰

好,冇事發生,樓豬朋友黎既

Mk峰遞毛巾比言仔

樓豬鍾意嫁

返屋企！

衰十一

咁睇下生日係15定16歲

真係好攰

已經放棄左同佢地交流
有時講多都係浪費口水

鍾意你多啲

你唔係想做十一哥既咩

先cut 83台,就算唔裝有線同NOW,都可以叫佢睇32 rthk,等佢多D接觸真新聞先

樓豬?不了

樓主咁可愛

樓豬留返俾曉兒啦

終於live! 好好睇 樓豬加油

定係樓豬已經比人棄養左,要搵下一頭家

曉兒咁愛言仔
點睇都似言仔變心先

咁就抵打啦

真野唔好拎出黎講

你對曉兒做左D咩搞到佢棄養你

唔知 總之搞到曉兒唔開心就係言仔錯
我份人好簡單 見到曉兒開心就比正皮

咁可能因為曉兒棄養左佢先會開心返

初戀最難忘
但係我仍然無野記到

i know that feel

sad end confirmed

已經準備好桶樓豬後面

Sor 桶左了

再桶

咁快覺得係sad end
同埋happy end定sad end好主觀嘅
btw樓豬啱啱沖完涼 準備打文

曉兒開心就係happy end

言仔 交功課未啊 想改作文啊

唔開心就開番外篇:連登手足排隊桶樓豬後面

起碼都要睇到曉兒戴戒指 著婚紗

然後樓豬係下面流眼淚

寧靜的冬夜裡，沒有平日熙來攘往的熱鬧，反而不太習慣，或許城市人早已適應急促的生活節奏，能夠遠離繁囂的機會仿似很珍貴。

「我記得嗰日老豆話帶我去梅窩玩。」

「點知臨出發，老豆接埋你一齊去。」

回想起來，家欣的父母果然是工作狂人。

「嗰陣咩都唔知，淨係識跟住叔叔。」

「而加諗返起好似阻住你地兩仔爺二人世界。」

我和家欣相視而笑。

「都唔係嘅...至少，我地一齊學識踩單車。」

我們看著身旁的自行車，似乎想起模糊的記憶。

「仔，你睇下人地家欣學得幾快。」

「呯。」

「嗚...嗚...」

「男子漢唔可以喊。」爸爸蹲下來說。

老爸真的很帥。

「言仔...你痛唔痛呀，我幫你貼膠布。」

「唔...唔該。」當時的家欣真的很親切。

「噗，唔跌過又點會識踩，係咪？」

我聳聳肩，想起以前的事真的很糗。

「記唔記得嗰到？」家欣指著碼頭旁道。

「嗯，梗係記得。」

「你同家欣姐姐拖住手影相啦。」

「唔制呀，拖手好醜怪。」

現在挽著你的已經另有其人。

而且我也有一個人需要去守護。

「張相唔知仲喺唔喺度呢，哈哈。」

我攤攤手。

「Who Knows？」

世上沒有絕對的事，也沒有不可能的事。

或許昨日仍在你身邊的人，明天就已經不在。

「你父母仲反唔反對你跳舞？」

「以前好反對架，而加攞個獎返去。」

「就冇聲出，哈哈。」

果然運動員還是靠成績說話。

「咁即係冇再逼你學琴啦。」我看著家欣說。

她閉上眼搖搖頭。

不知道像今晚的日子，將來還會否再出現。

只希望阿峰能好好對待家欣。

片刻之後，白頭佬騎著自行車到來，身後坐著曉兒，家欣瞄一瞄他倆後，便站起來跟我說。

「今次真係唔阻你二人世界喇。」她笑著說。

數秒後。

「嗯。」我點點頭跟她道別。

「言仔，我同家欣返去喇，一陣你車曉兒。」

「好，冇問題。」說罷他們便騎車離去。

咁心急改故

more

我等咗咁耐點知冇曉兒

佢應該只係想用個老師身份去催你交文姐
唔好咁敏感啦

得個名

她閉上眼搖搖頭。

不知道像今晚的日子，將來還會否再出現。

只希望阿峰能好好對待家欣。

NTR

lm

如果家欣同言仔可以由青梅竹馬變成情侶
應該會係一個非常美好嘅愛情故事
不過世上有邊個可以陪自己到尾啊
言仔要珍惜現在呀

家欣黨出現

唔係
我係甜故黨

我睇多幾次先明
證明我思想好純潔

但由你明咗唔刻起 你不再純潔

我都睇多左次先明

世上沒有絕對的事，也沒有不可能的事。

或許昨日仍在你身邊的人，明天就已經不在。

「曉兒，你隻腳未好返做咩行出黎呀。」我上前扶住曉兒，和她慢慢走到長椅上坐下。

「哼，人地掛住你咪叫家俊車我出黎。」

我伸手輕輕挽著曉兒的手，不敢太用力，因為怕弄痛曉兒，此時曉兒掐著我的鼻樑，我便裝出一副快要窒息的樣子，曉兒馬上哭笑不得。

要是真的喜歡一個人，就算他只是說了一句話，做了一個動作，也能偷偷開心一整天。

「點知人地出到黎呀！」她噘起嘴來。

「見到你同第二個女仔傾計，哼！」曉兒閉上眼別過臉，露出生氣的表情，我便連忙哄回她。

「呃...你唔好嬲啦...我地冇野架！」

「淨係講左幾句野！咩都冇做！！」

正當我苦惱著怎麼令她不生氣時，曉兒轉過頭來，嘴角微微上揚，然後輕輕戳了我的額頭。

呃...？

「傻仔。」

「我梗係信你啦。」曉兒微笑著說。

呼，幸好曉兒沒有生我的氣。

「不過呀！如果你夠膽做啲對我唔住嘅事！」

「你就知！味！道！」曉兒鼓起泡腮說。

我連忙作出一個敬禮的姿勢，挺直腰桿，表情認真起來，然後跟曉兒說。

「Yes Madam！」

曉兒甜笑著，然後靠著我的肩膀，感覺此刻的梅窩只有我倆，其他人仿佛根本不存在。

不知道從何時開始，我的世界只有你，你成為了我的動力，成為了我的天使。

原來幸福的感覺，是被愛著。

片刻之後，曉兒開口對我說。

「言仔，點解你會鍾意我嘅？」她靠著我說。

「嗯...要講一個好明確嘅原因，又搵唔到，但係唔知點解同你一齊嘅時候，好舒服、好開心，可以完全做返自己。」我看前方溫柔地說。

「呀，咁當然前提係你好靚啦！」

曉兒抬起頭輕輕瞪了我一眼，然後又靠著我。

「明明第一個原因咁浪漫！之後又講埋啲咁膚淺嘅野！你真係好蠢。」

我很蠢，你們認同嗎？

反正我覺得自己不是，哈哈。

「不過。」曉兒又補充道。

「我就係鍾意呢個你。」

「蠢蠢地，又遲鈍，善良嘅卓樂言。」

我擁著曉兒，享受這個美好的時光。

呢篇有

努力中

點解我出咩文你地都可以改到咁邪惡

我擁著曉兒，享受這個美好的時光。

自行腦補下又變甜故

都冇改過

樓豬表示你地唔好咁啦
我淨係想寫純愛故咋

有感觸？

恩恩

身邊從來沒有人揮手區

你有你寫,我地有我地腦補

仲有冇文

有 等等 樓豬check緊錯字

係呀個故突然sad
讓子彈飛 好彩死唔去

等 寂寞到夜深

死唔去就留返下個GAME再努力

元朗刷副本

希望難度唔會突然提高啦,有D怕GAME OVER

帶備遠程兵器 刀手進入50米範圍即時火力壓制

野戰

我無野講

有得行行企企就過關就最好啦

雖然人生不如意事十常八九，但因為有夢想，我們才有著動力去奮鬥，哪怕還剩下一點機會，也要堅持下去，絕不可以放棄。

「曉兒。」

「嗯？」

不知道是愛情的力量還是甚麼，哪怕曉兒只是嗯一下，我也覺得很溫柔、很甜美。

「你有冇夢想？」

看著一望無際的大海，想起在學界再次飲恨，想到幾個月後要選科，想起三年後要面對公開試，我不知不覺間想起這個問題。

數秒後，曉兒慢慢抬起頭看著我，然後微笑道。

「做一個廚師。」曉兒嫣然一笑道。

「嗯...果然係。」我若有所思地點頭。

「果然？你一早估到？」曉兒驚訝地看著我。

「哈哈，唔知呢。」

「.........」曉兒無奈地看著我。

「不過，好多野都唔係咁易。」她別過臉說。

「就算再鍾意，現實都會突然潑冷水。」

想不到曉兒會說些這麼玄妙深奧的話。

「但係，我相信只要堅持。」

「嗰一日總會黎到，係咪？」她笑著說。

沒錯，始終樂觀的你，才是我熟悉的曉兒。

「係。」

數秒後，我看著曉兒說。

「我希望有一日，你可以做自己想做嘅事。」

「然後真心咁笑出黎。」

曉兒閉上眼，微笑地點頭。

我輕輕將手放在曉兒的肩上，把她擁入懷。

「咁你呢，我地嘅蠢蛋言仔有咩夢想？」

當說到蠢蛋二字時，曉兒忍不住笑了笑，我雙眼瞇成兩條線看著曉兒，讓她知道我不是蠢，只是善良。

「嗯...我想踢英超，想企喺奧脫福上面。」

「入波嗰陣有幾萬人鼓掌歡呼！」

原本以為曉兒聽到我這個好像沒什麼可能實現的夢想之後會恥笑著我，誰知她並沒有。

「想，就去做！」曉兒堅定地看著我。

「無論如何我都會喺你身邊支持你。」

曉兒抓住我的雙手，認真地看著我，此刻我有點兒感動，想不到竟然有人支持我追逐如此遙遠的夢想。

要是跟肥熊和飛機說的話。

「屌！踢英超？咪撚玩啦！」

會很掃興。

「多謝你...」我情深款款地看著曉兒。

「做咩咁望住人地呀。」曉兒臉上泛起紅圈，好像有少許害羞。

因為你總是鼓勵著我，支持我，世上沒有多少人能在自己身邊守護著，對自己不離不棄。

「因為你好好。」我掐一掐曉兒的臉頰。

「噗，傻仔。」

我和曉兒深深對望著，我把身軀慢慢哄前，曉兒也輕輕抬頭，閉上眼，彼此的嘴唇，輕輕接上。

身體仿佛有一股電流通過，全身的肌肉軟化下來，雙方都靜靜地享受此刻的時光。

世界，仿佛靜止著。

原來初吻的感覺，帶點神秘又緊張，但又很幸福，吻一個人，是因為喜歡一個人，第一次接吻是青澀的，因為從未試過，卻又很害怕，害怕不懂接吻，但是這一吻足以令你興奮數天。

十秒之後，我們的嘴唇終於捨得分開，曉兒輕輕把身子挪後，此時曉兒臉上掛起甜絲絲的笑容。

或許，眼前的這個笑容，就是我的夢想。

三天的梅窩之旅，終於在甜蜜中渡過。

你地真係痴撚線

本身都唔諗住講,怕樓豬又話我地改到變甜故

最緊要大家安全返屋企 有人夠膽傷害任何手足嘅可以收定安家費

岩,所以希望到時唔會係自己友拉怪黎打啦

今日夠皮未 樓豬有啲眼訓

華春瑩上身 咱們不想打 也不怕打

今晚我地唔會比你訓既

不如一槍打死我 .jpg

都係個句啦,大家執生

我地唔會比你死得咁易既

今次宣示唔怕黑社會為主 報仇為次

我掐一掐曉兒的XX。

「噗，傻仔。」

我和曉兒深深對望著，我把身軀慢慢哄前，曉兒也輕輕抬頭，閉上眼，彼此的XX，輕輕接上。

佢未存在過

冇錯人不犯我我不犯人

你有一個正皮

有兩個

未試過反而係好事 要長時間move on

自己比自己呃正皮
明明得我比左

不知道是愛情的力量還是甚麼，哪怕曉兒只是嗯一下，我也覺得很溫柔、很甜美。

有好有唔好啦,冇人想孤獨終老既

話唔定係樓主見甜默默留下正皮

純愛

樓豬?

依個留返黎自由發揮啦

樓豬唔係啲咁嘅人

樓豬出左黎當面指證

你信呢個變態樓主?

點解故事主角咁純就有女死心塌地
現實我都好純好善良 結果做死毒撚

今晚係咪無文啦無就差唔多訓

大家都是變態,不用分得那麼細

睇返上幾個留言就知樓豬係變態,唔純嫁

今晚無喇聽日再戰
呢兩日有啲野搞 搞掂後會加速

有房仔

想做十一哥

有野搞?

有啲野做*

擔心曉兒人生安全

btw好彩個標題改左做《二》
一日都未夠就十五頁
雖然吹水多過文

已經冇人會信樓豬係做正經野

全日對住個時事台燥到爆,係得返依到可以休息下

讀者眼中：
樓豬=變態

sad but true

真 元朗同上環兩單已經嬲到震

睇下曉兒咩end啦

我反而唔係係見D POST亂哂龍
又多流料,冇FC
又重覆POST,幾個屯門POST,一個幾頁清楚哂件事,講哂前因後果同後續,另一個POST40幾頁都唔覺有結論,重要成2000正皮,一個就幾個鐘後先開POST話有一手料
又標題黨,今到去第一句就紅字唔好意思呃左你入黎
愈睇愈燥

hap唔happy都已經打算桶樓豬後面

老實講 唔係話開多啲Post討論唔好
不過好多都冇咩實質內容
成版係得幾個有建設性嘅Post
其他一係鳩UP一係打飛機
再唔係就講啲野空泛到同冇講冇分別
睇到我一頭霧水

所以要靠樓豬你黎安撫我既心靈

還掂都比你捅 咁整個sad end嘆下

sad end就入哂,樓豬你自己揀

曉兒要有好歸宿
言仔就求其啦

言仔?不了

樓主又話眼瞓嘅

6:00要醒 但我仲未瞓

又諗住傾到天光,然後開3

我尋晚有瞓架 而家就真係死得啦

一齊訓 又傾天光聽日就開3

唔係咁易

撰文咋喎
甜甜地咪幾好

延續番外篇

幸福既時間過得特別快，係言仔放棄左曉兒選擇家欣之後，佢地都一齊度過左餘下既中學時光

由於家欣成績不嬲都好好，入港大都無乜問題。而言仔就有發奮讀書.. 都入到中大。

至於曉兒... 我都唔夠膽再搵曉兒.. 因為始終係我一手摧毀左曉兒既幸福，自從我同佢分手之後，我無再見過曉兒笑..

就算我去睇家欣比賽，即使曉兒係比賽中贏左家欣，上台拎冠軍，都依然係苦笑.. 係我見猶憐既苦笑。

但係，呢個係我既抉擇。

至於到左大學之後，好多野都唔同晒，又參加ocamp啦，大學都好多野要忙... 我同家欣相處既時間都越黎越少..

直至最近，我每次約家欣佢都推推塘塘咁，出到黎又顧住玩電話，大家都無乜溝通... 最初我都唔太為意，覺得係大學識左新朋友姐。 但係....

同樣讀港大既白頭佬有一晚好急call我出黎，直覺話我聽出左大事，我即刻落街見佢

白頭佬一見到我就話：「言仔，我唔轉彎抹角啦，你最近同家欣有無咩特別」

「無呀.. 少左見面囉」我猶豫左一陣再答佢。

「我見到家欣同第二個男仔玩得好埋... 我唔係信唔過佢，我驚你地出左咩事。」 白頭佬一本正經咁講。

「得啦，我信得過家欣，無野喎。」其實我仲忍住..

白頭佬再講：「但係你唔係唔記得呀峰....」

「夠啦，唔好再講。」 我語氣突然重左

「好啦，我信你會處理到。」 我走先啦bye bye。

返到屋企之後，我一路都訓唔著，到底家欣越黎越少搵我，係咪真係有關係呢.... 係我百思不得其解之際，熟悉既鈴聲響起，係家欣打比我。

「言仔？」

「做咩呀家欣？」

「可唔可以出黎講兩句呀？」

「依家咁急？ 好呀，我去你樓下啦。」

「唔洗啦，我到你樓下啦，我等你啦。」

「好啦bye bye」

收左線之後，我成身都震晒... 但係我仍然要面對家欣。

「言仔！」 我見到家欣後佢搶先叫我

「係，咁夜搵我既，咩事？」我依然故裝冷靜

「um..... 不如我地分開冷靜下.... 我覺得我地...」

「點解？」我打斷家欣既說話

「係咪因爲佢？」

「你咩都知道晒....？」家欣擺出難以置信既表情。

「我都係岩岩先知！ 我有咩比唔上佢，你講呀，我可以改架... 家欣你唔好離開我...」 我已經控制唔到自己。

「言仔唔係你唔好，係我唔好...」 家欣都覺得慚愧。

「點解... 點解... 家欣... 我做錯左乜野... 對唔住呀... 家欣....」我已經喊到講唔到野。

「你唔好講對唔住啦... 係我對你唔住...」

我攬住家欣，之後不斷重複 對唔住... 唔好走...

家欣無推開我，但係無講任何野。

我知道今次可能係最後一次 一放手家欣佢就唔會返黎.. 所以我一直攬住家欣無放手... 直到我訓著左。

係朦朧之間 我感覺到家欣一直好溫柔咁摸我個頭。之後我醒左。手都已經鬆開左。

「對唔住呀言仔，我地分手啦。」

我無言以對... 望住家欣慢慢從我既眼中消失... 我好想去追，但係我知道家欣已經唔會返轉頭。

我坐左係到，慢慢冷靜落黎，再突然諗起... 家欣同我分手既情境... 同我同曉兒分手既場景咁相似...

你點樣得到愛情，你都會點樣失去愛情。

生理時鐘180度調轉晒

「對唔住呀言仔，我地分手啦。」 示意圖

我和曉兒深深對望著，我把身軀慢慢哄前，彼此輕輕接上。

身體仿佛有一股電流通過，全身的肌肉軟化下來，雙方都靜靜地享受此刻的時光。

世界，仿佛靜止著。

十秒之後，我們終於捨得分開，曉兒輕輕把身子挪後，此時曉兒臉上掛起甜絲絲的笑容。

或許，眼前的這個笑容，就是我的夢想。

三天的梅窩之旅，終於在甜蜜中渡過。

你又嚟料

言仔十秒完事

蜜穴之旅

靈感到 結局我都諗好埋

早晨

ching仲未瞓

我都想訓

快啲去啦

加速

我生理時鐘亂左
根本都未眼訓

大家又會喺我收工嗰陣醒 希望一陣有文

寫左言仔比人飛

有睇

抵俾人飛，揀家欣G

In 曉兒 we trust

推

又深夜狂推文

深夜先得閒睇文

11 sir早晨有無學生妹介紹下

你哋真係唔洗瞓

我仲諗緊點騎劫樓豬

咩鬼 11 sir

咁就16頁 先得嗰1日

11sir早晨

睇故懷念中學青春之後教教下書

你就11

文呢

唔好成日諗甜嘢啦

晏少少

邊有諗甜講緊師生純愛

今日要扮工好悶

重睇一次個故

改一次個故變成精華版

重睇都好快睇曬你認下文同吹水嘅比例

過埋聽日會加速返

當左呢到吹水post

我嘅中學生涯竟然係同連登巴打吹水

等樓豬出埋先出番外啦

言仔呢

醒左

兩個十一預備軍

首先騎左樓豬先再諗

咁就過到一日

幾好呀

聖人mode緊

踢緊友誼波

佢話有野搞呀嘛

不嬲都聖人
不過自從香港比林鄭搞到咁亂
真係好耐冇性慾

屌你做野呀

唔係有冇既問題，係釋放壓力

得啦，我地明

講真6月開始丁都少打左好多

我反而係打少左機，好耐冇開機，丁就有時夜欄人靜多野諗個陣就會

將雜念打曬出黎?

易訓d

同曉兒食？

有文未加速加甜啦

食埋野就有 等等
甜就睇下大家反應
我諗過寫嘅 但唔想為寫而寫

我要既甜唔係你諗果種甜呀

一定有 放心

係丁仔新故見到好多呢個po嘅巴打

講左你成日諗埋嗰啲野架啦

CHAPTER「36」

從梅窩回到中環，感覺這兩天發生了許多事，但至少我把曉兒變成女朋友，成功解鎖新成就。

經過一晚的休養，曉兒的腳踝傷勢穩定下來，能夠自己慢慢地走路，當然我全程也扶著她。

大約下午二時，我們便回到粉嶺火車站。

「言仔！」在粉嶺跟眾人分別後，曉兒在路上說。

「嗯？」我別過臉看著她。

「你肚唔肚餓呀！」曉兒興奮地看著我說。

「少少啦～做咩呀。」我說。

此時曉兒露出奸姣的笑容，默默地凝視著我。

雖然她還沒有回答我，但我已經知道這女孩打著什麼的鬼主意，雖然早上才在梅窩吃過早餐，不過既然曉兒想吃，就跟滿足一下她吧。

「你真係食少兩日都唔得，哈哈。」我笑道。

「咁真係好食嘛！」曉兒滿嘴沙律醬地說。

「咁為食，睇住會肥。」我嘴角上揚說。

「肥你個頭，我個身材咁完美！點食都唔會肥！」曉兒看一看自己的肚子說。

「係係係！」我沒好氣地回應。

吃完後，我便送曉兒回家，還約定了兩日後跟她到旺角逛街，本來曉兒說明天就要見面，但我說她要在家休息，待曉兒手掌的傷口和腳傷好一點，我們才見面。

「好啦....」曉兒噘著嘴說。

正式在一起後第一次約會，不知道會不會跟以前普通的外出有甚麼分別。

「咁我返去喇！」我跟曉兒道別。

「咪住！」曉兒喊停了我。

然後她把身子哄前，嘟起嘴來。

「錫我。」曉兒命令我。

於是我把嘴貼在曉兒的嘴唇上。

五秒我們輕輕放開彼此，之後曉兒對我甜笑了一下，便走進升降機，我也獨自回家去。

然而回家後，我低下頭看。

幸好我今天穿了深黑色的牛仔褲。

「屌，原來錫嘴都會扯旗。」

唔係咁架

「屌，原來錫嘴都會扯旗。」

好青春

無人信

講乜嘢都好唔好提林鄭

全世界都等緊你嘅甜樓主

佢知唔知你出緊文?

佢口裹說不

所以我岩岩改個一少段一定係真實情況黎

新讀者留名
希望走甜

回到空無一人的家，想起老爸老媽還有數天才返港，不過很可能回來的只有老媽，老爸不知道又會否臨時要到其他地方工作。

剛和曉兒分別就很掛念她，我便拿起電話開啟WHATSAPP。

我點進曉兒的聯絡人資訊，按下編編，把她的名稱改為「曉兒<3」，突然她傳來訴息。

曉兒<3 ：掛住你>_< (15:24)

言GOR：我都係！！(15:24)

跟曉兒聊了一會後，曉兒說她要睡覺，於是我便放下電話去洗個澡，打算也攤上床看看電話休息下，但一個不小心就睡著了。

過了不知道多久，門外突然傳來奇怪的聲音。

「唔係有賊呀嘛。」我不敢打開房門。

結果門外是一把熟悉的女人聲。

「阿仔唔知喺喺屋企呢...」

是媽媽，嗯？但她這麼快就回來？難道說...

我連忙打開房門，看到一個熟悉的男人。

「老豆！？」不敢相信他們竟提早回港。

「仔，Long Time No See！」老爸笑著說。

「點解...你地會...」我十分驚訝。

「提早左返黎囉，你老豆話好掛住你，搞到我玩少幾日！」老媽放下行李說。

「仔，好耐冇見。」老爸臉上掛起親切的笑容。

我忍不住衝上前擁著老爸。

「老豆...好耐冇見喇...」我激動地說。

「傻仔黎。」老爸輕撫著我的背部說。

「哎呀你兩仔爺真係骨痺。」一旁的老媽說。

好久不見。

佢知我出文之後想即刻負評
比我屌完先正評左

點解會咁

純愛就有

歡迎歡迎

如果曉兒有咩事嘅話樓主

曉兒唔會有事

做咩要逼人正皮

「你肚唔肚餓呀！」曉兒興奮地看著我說。

「少少啦～做咩呀。」我說。

此時曉兒露出奸姣的笑容，默默地凝視著我。

雖然她還沒有回答我，但我已經知道這女孩打著什麼的鬼主意，雖然早上才在梅窩吃過早餐，不過既然曉兒想吃，就跟滿足一下她吧。

看到很久沒見的人，心裡難免有點激動，何況這個人是我的爸爸。

傍晚，老媽正在準備晚飯，老爸則在坐沙發上，跟我說起工作的事。

「上個月去左匈牙利做採訪，嗰到啲女仔都幾靚女。」老爸悄悄地跟我說，以免廚房裡的老媽聽到。

「有冇識返兩個？」我說。

「點敢。」

「比你阿媽知道嘅跪玻璃都唔掂，哈哈。」

以前老爸還未滿頭白髮，高個子的他還有幾分英俊瀟灑，雖然現在白頭髮多了點，但感覺仍很年輕。

和老爸相處時很自在，感覺關係更像朋友。

「你呢，最近點呀。」老爸倒了杯紅酒喝起來。

「都係咁囉，踢下波，訓下教，啱啱同啲朋友去完梅窩玩左幾日。」我說。

不知道是錯覺還是甚麼，總覺得老爸聽到梅窩兩字後愣了一愣。

「梅窩...嗯...我都好耐冇去。」老爸摸著杯底說。

「有冇女仔去架。」老爸問我。

「呃...有嘅。」我尷尬地說。

不知道你們有沒有類似的感覺每當家人問起你外出時有沒有女生在，或者是否跟女生約會時，總是很不好意思。

「拍拖未呀你個傻仔。」老爸搭著我說。

「最近..最近開始有..」我別過臉回答。

片刻後，老爸突然大笑。

「哈哈哈哈！咁先係我個仔！」

「不過你要對人好啲呀，唔好玩玩下。」老爸忽然認真起來。

「我會嘅！」我點頭說。

求下你地放過樓豬

quote 文自膠

番外篇外傳

「對不起...對不起...」我如同行屍走肉般走在回家路上，家欣出軌並與我分手後過了多久?

半分鐘?半小時?半天?

漫無目的在街上遊走，兩眸空洞如同心房所受的洞傷一樣。殘缺的心本能地尋求安慰，在電話輸入曾經無比熟悉但卻不敢再憶起的號碼。

「 嘟...嘟...」心跳聲如bass般隨鈴聲起舞。

「喂...你仲打黎做咩?仲想傷害多我一次?」曉兒用最冷淡的聲音。

我只是泣不成聲沒有回話。

良久，冷淡的聲音慢慢重拾溫度。

「你做乜野?」

「我係海邊可唔可以黎陪陪我?」

「你等我一陣，唔好做傻事。」

我就知道曉兒還喜歡我，只是傷得太深逼使她不得不放手。

「 於心有愧，原來隨便錯手可毀了人一世。」反正錯了，一錯再錯又如何?我知道自己的所作所為比林鄭更無恥、比盧偉聽又冷血、比何妖更下賤。

但又如何?我只知這刻很痛，真的很痛。

突然有熟悉的手拍我膊頭，感覺很熟悉但又有種陌生的奇怪的感覺。

「曉兒！我好掛住你！」我猛然回頭。

「我地都好撚掛住你(≧ω≦)/」一眾可愛得可怕的男人聲音出現。那熟悉的感覺，是連登眾巴打 。

「不要！我不敢了！我不會再找曉兒！家欣！家欣是G! 後花園爛了!爛了!不要再搞了!呀!!!!!!!!!曉兒救我!!!!!!」

樓豬變態

終於認啦咩

樓主寫既純愛文 其實 有好大既FF空間 好正

唔到佢唔認,我有證據係手

又黎

扮工好悶 寫下野呃正皮

樓豬比人桶爛左

晚上，我們一家三口坐在飯廳裡共享天倫，有說有笑地吃著飯，仿佛回到多年前的時候。

現在有老爸老媽、有曉兒、有飛機和允晴他們，感覺人生簡直是完美。

唯一美中不足的是仍未拿到學界冠軍。

「仔，有冇打算將來做咩？」老爸問。

「暫時未諗呀...但想踢波。」我扒著白飯說。

「想做就做啦，老豆支持你。」

「你阿媽我冇所謂，有家用就得啦！」

除了拿獎之外，果然拿錢回家才最重要。

「講起踢波。」

「你老豆以前都係足球員。」老媽突然說。

老爸聳聳肩，我則十分驚訝。

「下？！冇聽你講過嘅？」我呆呆地看著他。

「知唔知我同你老豆點識。」老媽說。

我搖搖頭。

「嗰陣我喺間餐廳做侍應，唔知係你老豆踢完波定咩，同一大班人入左黎食野。」

「結果一個唔小心同你老豆對望左下。」

「一望就望左廿年。」老媽微笑著說。

好童話。

「咁後尾點解老豆冇踢落去？」我問。

此時老爸開口說。

「間球會解散左，失業就冇踢。」

「但又搵唔到其他球會要我，咪焗住搵份工返。」老爸的表情，似乎很懷念那時候。

「冇計啦！手停口停！」老爸搖搖頭說。

片刻後又說。

「不過，好彩嘅係識到你阿媽。」此時他倆對上眼，原來在梅窩眾人看到我和曉兒的感覺是這樣的。

很肉麻。

被hack

鍾意睇就好

放過樓豬

咁你要識做,滿足大家

好甜又好甜

CHAPTER「37」

來到與曉兒約會的日子，我換上黑色連帽衛衣，下身穿著灰色的長棉褲，配上全白Air Force，再稍為整理一下頭髮。

「我出去喇！」我跟老爸老媽說。

「小心啲呀。」老爸笑著說。

我沒好氣地點點頭，就出門前往花都接曉兒，這天有點陽光，也不算很冷，氣溫反而輕微上升了。

趁還有三數天假期，要好好享受一下。

「預早啲先。」我看著電話，還有十分鐘才到約定的時間，但我提早出門以免要曉兒等我。

誰知我轉入花都後，在遠處便看到曉兒。

這天曉兒的打扮比那次她生日較為樸素，一件米白色的衛衣，外面披上淺藍色的外套，下身則是普通的牛仔褲和波鞋，不過曉兒看起來依然漂亮。

「咁快落左黎嘅！」我上前跟她說。

「想快啲見到你嘛！」曉兒噘起嘴說。

「傻妹，行喇我地！」

我挽著曉兒的手，愉快地向著旺角出發。

沿途我跟曉兒分享著老爸的事，她說我比老爸要笨得多，明明是父子，把妹的功力完全不同。

「有位！」我和曉兒十指緊扣，坐上開往紅磡的火車。

「你隻腳好返啲未？」我看著曉兒問。

「好返好多喇！喺屋企抖左兩日冇咁痛！」曉兒微笑著說。

「咁就好。」我把曉兒擁進懷裡。

半小時後，我們終於到達旺角東站。

在粉嶺到九龍還好，要是出港島的話可能夠時間飛一趟台北了，北區真是偏遠。

「我地去食野先好冇呀！」曉兒問我。

「好呀，不過唔會又係食嗰樣野掛。」我說。

真是怕了她。

「梗係唔係，再食怕你想嘔！我上網睇呢，麥花臣隔離間烏冬個湯底好正架！」曉兒興奮地笑道。

「不如我地去試下囉？」曉兒雙眼發光地看著我。

「好～」我點頭同意。

說罷我們便前往那間「湯底好正」餐廳。

「Um...呢個好似好好味咁...！但係呢個又好似好吸引喎...點揀好呀！！！」曉兒正苦惱著該如何選擇。

「一人叫一個交換食囉～」我提議道。

曉兒突然抬頭看著我，摸著我的臉蛋。

「你..你係咪言仔？」曉兒露出驚訝的表情。

「呃，下...」我一頭霧水地看著曉兒。

「點解你突然咁醒目。」曉兒開始忍不住笑。

「........」我無奈地看著她。

真的拿這個女孩沒辦法。

努力緊喇

甜上加甜

嘿嘿咪諗住偷懶

應該會出多兩篇
樓豬夜晚有野做

一陣應該會出一篇特別版

真。番外篇

曉兒好可愛

in 曉兒 we trust

怕左你

聖誕假期在街上的情侶特別多，手拖手的逛著街，眾人甜蜜的笑容好像掩蓋了冬天冷冰冰的感覺。

吃飽後，我們便前往新之城，多數也是女生們才會逛的商場，我好像是第一次來這裡，因為一般男生都不會約在這裡，最多也是唱唱K。

「言仔你睇下！呢隻狗好得意呀！」曉兒指著玻璃櫥窗內的一個小狗玩偶興奮地說。

「原來你鍾意動物？」我看著那隻小狗玩偶。

「係呀！你唔覺佢地好得意咩？」曉兒笑道。

「覺呀～好似你咁得意囉。」

「口花花！」曉兒會心微笑起來。

曉兒拉著我進了這間精品店，到處看著商品。

女生們逛起街來真是可怕。

「我本來都想養狗架...但係媽媽唔比我養...」曉兒噘起嘴說。

「話我照顧唔到喎！哼！」

「我地第時自己搬出黎養囉！」

曉兒突然停下來看著我，若有所思地說。

「咁快就諗定將來拿！」

「你..你想養嘛！陪你養！」我笑道。

曉兒笑著點頭同意。

「唔準反口。」她伸出尾指。

「一言為定。」我也伸出尾指。

我們逛了一會兒後，便去了西洋菜街，這裡人山人海，有遊客、有學生、有一夥男生、有街頭表演者。

走著走著，曉兒在一間內衣店前停下。

「言仔！我想入去睇下！」她挽著我說。

「但係我入去好似....」我有尷尬地說。

「唔驚啦！入面都有男仔！」說罷她便拉著我進去。

曉兒到處選購著商品，我則跟在她身後，雖然是內衣店，但發現裡面也有些衣服和配件，我才沒那麼尷尬。

曉兒突然拿起一件粉紅色的內衣背向我。

片刻後她轉身看著我說。

「你覺得...呢..呢..件好..好唔好睇。」曉兒臉上泛起紅圈問我。

「呃...呃..好睇！」我不敢直視。

曉兒穿起這件內衣的話...會是怎樣...

她的身材不差，這個年齡需要戴胸罩也正常。

腦海裡不停幻想著，直到片刻後曉兒拍一拍我。

「諗咩呀你。」曉兒瞪著我說。

「冇...！冇野哈哈！」

結果曉兒買了幾件內衣褲，我們便離去。

「去影貼紙相！」曉兒突然說。

「OK！GOGOGO！」

樓主思想已經被污染了

拿,佢污唔關我地事唔好賴我地

灰色棉褲扯旗就

真。番外篇 曉兒視覺

***建議聽住歌睇***

好開心...

好快樂...

好興奮...

「估唔到言仔呢個死蠢都識主動表白，噗。」

「呀！！！好開心呀！！！！」

我攤在床上不停輾轉著，看著言仔的WHATSAPP頭像。

「哎也就黎夠鐘，起身先！」

我到浴室內洗了個澡，不知道言仔會不會聞到我的洗頭水味，嘿嘿。

第一次拍拖後的約會，好緊張。

我打開衣櫃把所有內衣拿出來。

「著邊件好呢....」

「呢件會唔會太核突...」

「呢件又好似好誇張...」

為什麼我會在選擇胸罩的顏色？！

哎呀言仔也不會是那種人吧...但萬一他把我帶回家...豈不是有機會看到...

「就呢件！」最後我選了一件淺灰色的。

「死喇，化唔化妝呢...著邊件衫好....」我看著滿桌的化妝品和衣服，十分懊惱。

「都係簡簡單單好啲，言仔應該唔鍾意咁濃妝又著得誇張嘅女仔。」

雖說言仔會來我家樓下接我，但還是早點下去，實在很想念你呢.......

「未到....」我看著遠處的轉角位。

十秒後。

「到喇到喇...自然啲先。」

「咁快落左黎嘅？」

「想快啲見到你嘛！」

「傻妹，行喇我地！」

「呀！！！！個傻仔主動拖我！！！！」

「好開心呀！！！！」我嘗試忍住內心的激動。

在火車上言仔跟我分享他爸爸的事。

原來這傻子跟爸爸差那麼遠，快點跟你爸爸學一下追女生！！！

「唔會又係食嗰樣野掛..」

噗，他真的很可愛。

「梗係唔係啦！」

言仔說未來過新之城，當然，這是女生的地方，呵呵。

經過一間精品店時。

嘩，這小狗很可愛....

「我地第時搬出黎養囉。」

我愣了一愣。

猜不到這傻瓜會說這些話。

可能是哄我開心的吧....

不過，先要他不能反悔，呵呵。

「一言為定。」

看著他的承諾，很有安全感。

之後我們進了一間內衣店，言仔那笨蛋好像很尷尬，哈哈，這傻瓜應該沒看過內衣吧...噗

要是我穿起這件的話，言仔會喜歡嗎？

有點害羞呢。

「呃...！好睇！」

我看著言仔，他在幻想什麼？

哼！肯定是想著壞壞的事.....！

不知道什麼時候可以穿上...

給這笨蛋看呢，呵呵。

我看著言仔，他在幻想什麼？

哼！肯定是想著壞壞的事.....！

又唔覺意QUOTE左文

在想著是不是真的有這麼大

我要純愛故呀
加甜就交返俾讀者啦

等我黎

就黎要入精神病院

依到有好多院友

我跟機

好覺眼

政府迫到好多人痴線唯有係度派膠舒緩下壓力

唯有兩手插袋 下半身向後咁行

大家放心 唔會變左甜故
加甜留比你地啦

咁咪重覺眼姿態咁怪

有時扯到太行無辦法

記得釋放下肉體壓力,唔係既會發霉

怕咩,光明正大

太囂張實比人放上連登恥笑

怕咩,個個連登仔都30cm

咁又啱等埋老解黎可以用午餐肉換閪屌

咁要入定多幾罐做準備

加油努力

11sir放工嗱

入多幾箱可樂就變幸福賓州

成班痴線佬

11sir

言仔既番外篇同其他人寫既番外篇都冇乜大分別
都係圍繞果d野

以為去左創意台

唯有咁樣行
[url][/url]

都係呢啲架喇

已經被定位係十一哥

完全無錯

講故都係發揮創意既一環

佢好慘 明明咩都冇講比我地屈

渣GA

邊個叫佢先

中學血氣方剛成日要咁行

係邊個

搵唔返邊個講兒

好似我今朝訓醒就比人咁叫

好似係你講十一哥呢個term出黎先

屌正常講係佢

你中學就咁勁

個個中學總會咁嘅扯緊旗比個仆街miss叫答問題

一定係你地啦

收咗工就快7個鐘啦

我地係講係入面做既話姐,點知真係有個係入面做

11SIR唔係我叫

企起身比女同學發現

事但啦,11sir

Hi 11sir

邊個會估到真係有笑左

起身會頂到張枱

加密

有時D野就係咁巧合

好老尷同女仔漏m比人發現咁慘 一定有班仆街仔係度恥笑

企一半 塞佢入櫃桶

插爛櫃桶

11sir帶來好多歡樂

女仔個方面又冇WO可能我同我D同學比較正人君子

11sir唔好嬲 食中四以上就無事架啦

有次個女同學漏完比人發現 我好慘咁比佢洩憤打咗一鑊 重點係我無笑佢

由中一開始睇,揀岩既等到中四先

養成計劃?

識玩緊係頂起埋張枱

咁多個唔打剩係打你,比哂訊息你啦

識玩一定係咁玩,慢慢放底佢戒心

推，真番外篇好正

無啦 太熟熟到無可能加上對佢完全無feel

樓豬都唔少

靚女？

成班怪叔叔

頭三年扮正氣好老師中四要補課

照去

老實講唔差

你就好咁都唔去馬

不是厹加上佢依家有仔啦

冇錯補到夜一夜,課室又好,轉場又好

你都係

樓豬你走開啦,又貓哭老鼠

無feel 唔想無左個朋友
相擁比熱吻高興~

個時冇嫁嘛

朋友都可以之後變其他關係

你地全部都係

依家都有幾個女仔朋友無仔 但真係無興趣唔係話唔靚 但感覺呢啲野無得強求

又屈我

全部都係

講真 平時返工會唔會昅學生妹

唔洗爭 除左樓豬其他人都係

我純粹入嚟睇純愛咋

我都係想寫校園純愛

曉兒咁快諗定失身

膠都廢是比

我都冇哂溝女既意欲

我依家正常宣佈,依個POST入面全部都係變態

上去個晚已經諗住冇,點知重係到

快點強姦我

我好正氣

冇問題,你係有正氣既變態

正氣痴漢

樓豬請起筷

送上口都唔到 攤凍曬

不過我相信依到既變態個個都有正氣

冷盤

真變態好過假正經

冷海鮮

我寫番外都有一手

我想講唔係依個正氣係咪已經冇人識

高登filter?

咩海鮮

我等睇

係

連登係無絲打呢個係真理

全部有丁

雖然身邊女仔fd有上連登 但唔理 全部都係有丁 連登係無絲打架

冇錯,全港最大同志討論區

上面睇到作者post相話同其中一個男角食板燒雞我以為現實係hehe結局

比唔比happy end言仔好

睇樓主造化

暫時番外進度已經去到言仔比巴打爆屎眼 下一篇睇巴打點寫

完全唔出奇

都已經冇咩其他野好爆,繼續爆落去囉

我寫左揀家欣既下場

2日25頁了

等你下一篇出 之後我再寫

吹水集中po

就黎放工 巧kai sin

同波台狗竇推po一樣速度

返工咪又係吹水

聽日開3

想言仔乜都無

兩邊不是人

佢重有飛機

同埋板燒雞腿包

佢搵飛機食板雞就知咩事

咁下一篇番外係hehe

原來樓主FF自己係曉兒

會唔會係FF飛機係曉兒合理D

期待樓豬比人桶

行開一陣 講啲野仲痴線左

唔好話自己啦

扮女人唔俾咩

有幾痴線先

咁就會變左曉兒X飛機

番外又gay又盛

我覺得冇咩問題

唔好咁啦 樓豬淨係想同曉兒一齊

曉兒X飛機

冇問題,我地桶你依件事唔會比曉兒知

如果家欣洗2下橫手
樓豬應該會暈晒浪跟埋家欣走

可能個板雞係買俾飛機食 我好似明白咗啲咩

11SIR你知得太多了

樓豬冇鬼用

11sir今晚又失眠

樓豬你陪11SIR囉

依家推po勁快

佢地痴Q左線

推左咁多以為有文

樓豬要預備聽日啲野
過左聽日會加速

今晚陪左飛機成日休息下啦

你帶頭

follow me

坐唔坐得底

今日睇下有冇時間出多兩篇

啱啱去左花都m記食宵夜
係充滿回憶嘅地方

屌你唔係真係對曉兒唔住呀嘛

勇武兄弟做野

桶佢後面

FC樓主

番外篇有頭緒

我都開始有

文呢?

根據樓主回應寫

掛住中學啫

慢慢
多人吹水好事黎

大家喺隔離睇住先

btw呢個推po速度
我諗聽日/後日就要開3

巴打有冇睇丁仔新故

我新黎 邊位係。丁仔

八運當令巴 寫開真人真事故

斗轉星移巴先啱叫慣丁仔記錯左

若凝睇到我如癡如醉

晞澄先係最好

芊靈BB先係重點！！

頂 3個都唔同答案

冇人講呀雪
拖咗丁仔成世自己都唔知

若凝長情 芊靈bb溫柔 但晞澄先係最好

丁仔自己放手嘅 算啦尊重佢嘅決定唔屌佢

點會屌
係我都會選擇成全
唔通去破壞人哋依家擁有嘅嘢咩

我迷若

貼紙相，對於八零和九零後絕對是難以忘懷的回憶，一張貼紙相可能是訴說著青春的某個片段，人大了回想起中學那段日子，發現時光已經一去不返。

「考下你，記唔記得上次影係幾時嘅事！」

「呃..去大埔嗰日？」幸好沒有忘記。

「又記得架喎...叻仔。」曉兒敲敲我的額頭。

我和曉兒正在瓊華中心地底的貼紙相鋪，曉兒在其中一部綠色的機外投了一張五十元後便拉著我進去。

其實到現在我也弄不清楚每部機有什麼分別。

「揀咩背景好呀？」曉兒戳著螢幕說。

「呢個，好似幾好。」我指向某個背景。

「我都諗住揀呢個！！」曉兒興奮地說。

曉兒一隻手挽著我的手臂，另外一隻手擺出勝利的手勢，靠著我望向鏡頭。

「個鏡頭呢...」我看得一頭霧水。

此刻倒數已經完畢，咔嚓。

先浪費一張，哈哈。

「死人言仔！個鏡頭喺度呀！」曉兒指著鏡頭。

就算之前試過一次，但那個洞的位置很真的很難找，要我在數秒內找到真的不是那麼容易。

「今次見到！唔會奶野！」我看著鏡頭說。

這次曉兒雙手抱著我，把臉貼在我的胸口，我也伸手擁著曉兒的纖腰，微笑起來。

咔嚓！

「你快啲去後面！！」

曉兒把我推向後方，然後叫我擁抱著她，於是我便伸出雙手繞著曉兒的脖子，她就摸著我的臉笑起來。

咔嚓！

最後一張，會是甚姿勢？

曉兒站到我的右邊看著我，然後抬頭嘟起嘴巴。

噢，我這次真的明白。

咔嚓！

片刻後曉兒在外面替貼紙相加上不同的印章、圖案和日期，我則在一旁觀看著。

「加個LOVE先！」

「加埋日期！」

「2009.12.30」

之後便是等待相片沖曬的時候。

「有喇！睇下先。」曉兒拿起相片。

我哄向曉兒，一起看著這張貼紙相。

「我都幾靚仔。」我點點頭說。

「靚你個頭，睇下你第一張。」

我的表情完全是「O撚曬嘴」。

「不過咁先有價值。」曉兒笑道。

「錫嗰張最靚。」我指著相片說。

「點解嘅？」曉兒問。

「因為淨係睇到你一半樣，哈哈。」

啪。

手臂被重擊。

因為你的側臉永遠都這麼美。

有睇
我覺得好睇過樓豬寫啲小學雞文

Ok Thankyou 巴打

就算之前試過一次，但那個洞的位置很真的很難找，要我在數秒內找到真的不是那麼容易。

仆街。

樓豬唔洗加甜喇
已經糖尿病末期

點解作者係都要貶低自己
樓豬寫得幾好呀

唔知但丁仔啲真人真事故真係寫得好

我有加甜咩
定你講緊純愛嗰隻甜

純愛個隻呀

好快會醫返好你 放心

好波

咁講則係黎緊係走甜!?手足準備

咁我情願你唔好醫我
繼續甜落去

我唔想見到曉兒傷心呀

推呢個 唔好reply上面嗰個

唔知呢

你潛意識已經出賣咗你

照計樓豬應該24-25歲

一定有甜放心 有排甜

冇錯,佢一早就已經污哂

有排啫係遲早都係sad end啦

小心比人桶

愈講愈錯

比你地洗左腦

唔好咁啦未必係sad end ge

夠膽傷曉兒心
番外篇你死緊

sad end就真係桶死你

樓主先係頭號變態

桶爆佢

樓豬又想唔認

就算之前試過一次，但那個洞的位置很真的很難找，要我在數秒內找到真的不是那麼容易。

「今次見到！唔會奶野！」我看著鏡頭說。

這次曉兒雙手抱著我，把臉貼在我的胸口，我也伸手擁著曉兒的纖腰，微笑起來。

咔嚓！

「你快啲去後面！！」

曉兒把我推向後方，然後叫我擁抱著她，於是我便伸出雙手繞著曉兒的脖子，她就摸著我的臉笑起來。

咔嚓！

最後一張，會是甚姿勢？

曉兒站到我的右邊看著我，然後抬頭嘟起嘴巴。

噢，我這次真的明白。

？？

點解要咁對我篇純愛故

你先係

又扮

聽日晚應該有起碼五篇

聽住先

hello

btw兩日就700幾

你問你自己

烏鴉口啦你

言仔想唔想言仔（番外篇）有好結局

今晚開3

那個洞...........唔會奶野..........
睇到呢到笑左出黎

諗到言仔（被騎劫）既結局
曉兒 言仔
曉兒 言仔

我都諗到咁作者係咪先寫甜再加字走甜

今朝終於靜啲

11sir屌又要準備返工

我都覺得似係

洞嗰度明顯係特登

睇你

好健康嘅文字黎

個po可以捱多兩日

晚上我和曉兒到了一家日式餐廳吃飯，這裡裝潢簡潔，風格樸素，以黑色和灰色作主色調，重點是價錢不算貴。

點餐後，我們在餐廳裡閒聊著學校的事。

「知唔知A班有個痴線佬。」我托著頭說。

「痴線佬？未聽過喎...」她一臉天真的看著我。

「佢叫阿東，我聽肥熊講，佢比一個女仔拒絕左之後，因為嬲得濟，拆左課室張枱。」我接說。

「下！咁大力？」曉兒驚訝說。

「係呀，佢踩住張枱嘅四個角，然後一野抆起左成個櫃桶，痴線。」

「咁暴力都有，你咪學人呀。」曉兒戳戳我。

真是開玩笑，我怎麼可能有這樣的力量。

「放心，梗係唔會。」

不過如果是曉兒吩附的，都可尚且一試。

在侍應放下兩個餐盤後，我們便開始用餐。

「你咁講一講，有啲掛住學校。」曉兒說。

「唔係掛，放假唔好咩，有得訓教。」

「你淨係識訓教！」曉兒掐著我的手臂說。

「訓教唔好咩，幾爽呀。」我抓抓頭道。

但說起上學，假期沒剩幾天了，明天就是除夕夜，元旦之後又要開始殘酷的學習，此時曉兒看著牆上的壁畫，若有所思地問。

「你有冇諗過揀咩科？」

怎麼覺得這個問題有點熟悉，是誰曾經問過我嗎？好像是飛機？還是白頭佬？忘記了。

「可能揀PED同企會財。」我摸摸鼻子說。

「PED啱你啦足球員。」曉兒說。

「咁你呢？」我好奇地看著曉兒。

曉兒沒有立即回答我，而是看著天花板，沉思了大約十多秒，之後便開口說。

「唔知呢，呵呵。」曉兒奸笑道。

「我都唔講得！？」我抓住曉兒的手問。

「未諗到喎～」她把身子哄前說。

我也把臉貼近她，投以一個無奈的眼神。

「咔嚓！」

嗯？！？！

「咔嚓。」

發生什麼事？！

我和曉兒同時別過臉，看到一名身穿制服的女店員拿著相機，對我們微笑著。

「阻住你地唔好意思呀！想問一下你地係唔係情侶？」店員友善地問。

「嗯。」我和曉兒對望後點點頭。

「咁就好喇，我地而加搵緊一啲情侶，幫佢地影相之後曬返出黎，遲啲會貼喺牆上面，你地介唔介意？」

我頓時有點尷尬，可能是覺得若然被其他食客看著自己的樣貌來進食，整件事有點變態，正當我打算回應店員時，曉兒搶先說話。

「唔介意！冇問題呀！」曉兒興奮地說。

我瞪大眼睛看著曉兒，她便對我做了一個你拿我沒辦法的表情。

「咁..咁..會幾時貼出黎？」我緊張地問。

「唔好意思呀，我暫時答你唔到，要等經理決定，因為呢個活動係啱啱先開始，我諗都要收集多啲相先會貼出黎。」

也好，有其他人的相就可以分散注意力。

待店員離開後曉兒看著我問。

「你好唔想同我影相呀？」曉兒噘起嘴說。

「當然唔係啦！」我說。

「哼，聽住先啦！」

在結帳後，我特意記下這間餐廳的名。

「天使の戀」

原來日式餐廳的名字都可以很MK。

至於為什麼記著它的名字？

當然是不想再來，怕看到自己出現，哈哈。

回到粉嶺火車站後，曉兒在路上問我。

「聽日我地會見架可！」曉兒看著我說。

「會呀，除夕梗係要見。」我點點頭道。

跟另一半在除夕夜倒數應該是香港普遍的現象，只是倒數的地點會不同。

在哪裡倒數比較好呢，旺角今天才來過，尖沙咀好像太多人，銅鑼灣太遠，上水又太無新意，很難抉擇。

「不如我地喺粉嶺過？」正當我惆悵不已時，曉兒突然提議了一個令我驚訝的地方。

「粉嶺？」我看著她說。

「係呀！簡簡單單就可以啦！港島九龍咁多人，我地兩個人冇理由走去同人逼，靜靜地過我都好滿意架喇！」曉兒臉上掛起天真爛漫的笑容。

也是，今天街上的人流好像比前天更多，更不用說除夕夜。

「屌，旺角日撚日都咁多人架啦戇鳩。」

腦內不知為何自動浮現肥熊的聲音，真是討厭。

「都好，粉嶺過好似唔錯。」我點頭說。

「你聽晚先出黎啦，晏晝陪下爸爸，你地咁耐冇見一定好多野傾，唔可以淨係掛住出街！」曉兒命令我說。

「Yes Madam！」

天啊，曉兒連我都爸的感受也會考慮，真是絕世好女孩，究竟我是不是在做夢。

十分鐘後，我們便到達曉兒家樓下。

「多謝你。」曉兒微笑著說。

「無啦啦多謝我嘅。」我一臉問號。

「呃，多謝你..送我返黎！」

作為男朋友送女朋友回家是十分正常的。

曉兒臨走前深深擁抱著我，我也緊緊的抱著曉兒，希望可以一直跟這女孩走下去。

「我返上去喇！」曉兒跟我揮手道別。

「曉兒....！」我拉著曉兒。

「啊？」

「..............」

在寒冷的冬夜裡，吻一個女生。

是多溫暖的感覺。

收工就有文 好甜

「你聽晚先出黎啦，晏晝陪下爸爸，你地咁耐冇見一定好多野傾，唔可以淨係掛住出街！」曉兒命令我說。
又靚 做運動又叻 又賢良淑德 又唔佔球權

你就11，我邊係

此等女孩只應天上有

有冇帶學生妹返屋企

一定係你嚟，拐帶學生妹

錫嗰度有畫面

我唔做犯法野

好青春

最主要係 球權

計埋使用率

11Sir

控球唔洗多 最緊要入波

「唔係掛，放假唔好咩，有得訓教。」

「你淨係識訓教！」曉兒掐著我的手臂說。

「訓教唔好咩，幾爽呀。」我抓抓頭道。

btw今晚會超級加速

比膠即係點

俾個波你接下

點解大家夾埋屈我

明明我冇講過啲咩

加速推po 然後開第3個post?

番外篇幫佢推

等你

好正最近好dry

頂你11sir 加速出文呀

HI 老公

會再寫多啲

錫嘅一刻時間好似停左咁

飛機

屌

應該唔得

依個都係正常雙人運動黎

DRY左廿幾年

番外篇外傳 飛機路線

「你唔好咁啦......」愧疚感直湧心頭。

「點解要分手?係咪我做得唔夠好?係咪我掛住跳舞你唔鍾意?我可以改架，言仔唔好離開我得唔得?」曉兒已成淚人任由水珠落下。

「唔係你問題，係我變左，你無可以改到。」冷如鐵的聲音斬斷我地的關係。

我知道再拖下去只會傷害曉兒更深。

「係咪因為家欣?」抖震的哭腔。

「......」

「係咪因為家欣呀! 我跳舞輸比佢，依家連你都輸埋! 我有咩比唔上佢呀! 我身材好會咁多!」說罷，曉兒開始脫掉上衣。

「你唔好咁樣。」我伸手阻止曉兒

曉兒的上衣已脫下一半，粉紅色的內衣已再藏不住。是我們一起買的那件。

「我可以滿足你所有要求架! 家欣比到咩你我都可以!」曉兒突然捉緊我的手向少女峰出發。

想不到曉兒嘗試以性留下我，我立馬一手擺脫。

「你改唔到架!」

「點解我做到咁你都唔肯留低?點解?家欣真係咁好? 我唔會再煩你，但最後我想你講點解要分手。」

言仔你是個男人，不要再傷害曉兒這個深愛你的女人。向她坦白吧。

「無錯，因為我出軌有第三者。好似我所講係我變左，你亦無可以改變自己迎合我 。」

「最後一個問題，係咪家欣?」

「係飛機， I am gay，所以你無可以改到。」

說罷，我頭也不回地跑走。

「好衰架，要人地講出黎，人地怕醜架嘛。」我把頭埋入飛機那堅挺的胸肌。

不要再說了

cls

番外好多錯字
btw

係公司打無校對到下次留意返

就黎DRY到變木乃伊

有冇咁dry 打個丁先囉

用咩紙包住自己?

唔緊要,最緊要內容
正文錯字就要桶

廁紙,方便使用

樓主因為呢個故要爛幾多次屎眼

打完咪重DRY,打出黎既係空虛

要有啲黏力先痴到上去

一次就夠,因為已經好唔返

抹完放返上身有冇得諗

當面膜咁用

放身算,怕有味
洗唔洗留D比你當面膜

不了不了我自己有新鮮存貨

我個D都好新鮮

用返熟悉嘅味道有安全感

可能試過新野返唔到轉頭呢

份人比較專一念舊 無必要都唔試新野

CHAPTER「38」

這天睡到中午才起來，可能是昨日和曉兒逛了一整天，雙腿有點累。

「搵啲野食先。」我打開房門。

「仔，咁晏先醒嘅。」媽媽正在客廳清潔。

「嗯...老豆呢？」看不見老爸的身影。

「佢落左去買野食喎。」老媽說。

看情況應該是沒有煮午飯，那麼我也要下去買點什麼填飽肚子。

正當我打算出門時，老爸剛好回來。

「咦，去邊呀仔。」老爸拿著外賣回來。

「落去食啲野。」我穿上拖鞋說。

「我買左你飯，哈哈。」老爸笑道。

這個外賣實在來得及時，幸好有老爸在。

我拿出飯盒，打開後發現是我的最愛。

「買左咕嚕肉飯比你。」老爸說。

「你...仲記得我鍾意食？」我有點驚訝。

「自己個仔鍾意咩都唔知咩！」

太感動了。

我一邊吃飯，一邊跟老爸聊天。

「咁阿媽食咩？」我喝著凍奶茶問。

「佢話一陣約左陳師奶食Tea。」

陳師奶？誰是陳師奶？

「邊個係陳師奶。」沒聽過。

「好似係啲雀腳黎，哈哈。」

「哦...」我點點頭道。

老爸說吃完飯休息一下後，跟我去吐露港。

「去吐露港？」我問。

「踩單車。」老爸慈祥地笑道。

也好，很久沒跟老爸聚聚了。

「你兩仔爺慢慢嘆，我出去先！」老媽說。

咁我留返自用

菊花殘

係咪諗起都興奮

睇黎老豆嘅經歷對劇情有重大作用

打完牌就會發現陳c9個女原來就係自己個仔條女

巴打眼夠利

磨擦力

原來係咁
曉兒細個已經吼住言仔

啲情節唔會係陳c9反對 之後散掛

我覺得唔會,我都覺得似樓上咁講細個已經MARK左言仔

養成計劃

可惜最後都係養唔熟,走左去同家欣G玩

由景盛苑騎自行車到吐露港大約二十分鐘左右，但因為家裡的單車是小學時買的，早已不合尺寸，於是我跟老爸穿上運動服後便到花都的單車鋪租了兩輛車。

「好彩而加租車都唔算貴！」老爸說。

「可能過幾年就會加價。」我回應道。

「唔好話加價，過多三五七年可能執埋。」

現在花都的補習社比食肆還要多，真的有這個可能性，老爸看著單車鋪，若有所思。

「出發！」我和老爸騎上自行車。

經過和興村、牽晴間、然後便是粉嶺公路，再沿住往九龍方向一直騎就會到達吐露港。

「好耐冇踩車！爽！」老爸興奮地說。

「我早幾日先踩完哈哈。」我說。

「喺梅窩？」老爸問。

「係呀，家欣都有去。」不自覺地提起她。

老爸愣了愣，然後問我。

「家欣？何家欣？」

「嗯，係呀。」我點頭回應。

「哦...好細個我都帶過你地去梅窩踩。」

「我記得。」我看著老爸的側臉說。

「你個衰仔唔係同人地家欣一齊左呀？」

「梗係唔係，點會。」我連忙解釋。

「有女朋友仲同第二個女仔踩單車？」

「仲有好多人，而且女朋友都喺度。」

老爸沒有回答我，靜止了片刻。

「仔。」老爸一邊踩動腳踏一邊說。

「嗯？」

「我老喇，陪唔到你踩幾多次單車。」

老爸看著前方，苦笑地說。

「所以好好享受而加啦！哈哈哈哈！」

其實五十歲，不算老吧。

唔好再扮好好享受飛機嘅板燒G腿包

講起又有啲想食

我都係靜間蛇王出去食

6點都未收工？

PT返晏9點半先收工

樓豬係想食板雞定食飛機

定比飛機食

父母反對嘅情節太古怪未必寫

諗返起老豆教踩單車

食飛機嘅板雞

太老土

時光時光慢些吧

巴打

細細個做左d野令到曉兒心動左自己唔記得

叫佢搽d板雞醬同沙律醬係正氣到

真

「你個衰仔唔係同人地家欣一齊左呀？」
如果真係咁個老豆係咪會反對

冇人教過我

渣ga

on9野

我自學左

仆下仆下就識

又係老土野但我鍾意

到底做左D乜令曉兒心動 好期待

痴撚線咁要加多條生菜

依個真，最緊要搵條斜路仔學，架車識自己行會易上手d

唔係 老豆係驚訝

依個老土又冇問題wo，係家人反對有問題

玩jj

學家欣話齋，跌跌下就會識踩

緊係要啦，剩係得肉唔健康，運動員大忌

跌我又冇點跌，識先跌得多

無記錯係喺屋企出面條走廊仆到識

同個G一齊緊係會驚訝

飛機會加醬

我覺得就好似你識左踩都好，停底個陣都係難平衡d，所以第一件事係整郁架車先

好似譚仔故咁 曉兒一早比言仔溝左大個再搵返佢

醬要係口入面自己mix

譚仔我好似冇睇哂，唔多記得

芷乜都同司徒乜嗰個故？

講起踩單車 真係好耐冇踩

係不過嗰個故太誇張 又畫畫天才 女二又死老豆老母

無同曉兒踩咩

不過幾好睇既

我日日都踩

男主先正 第一日就食芷翹波餅

咁慘情

咁老實講又真係幾好睇

你又叫飛機整個波餅你嘆下

原來巴打你係外賣仔

你點推論出黎

都係 嗰陣啱啱出好似睇到喊

強壯又堅挺嘅胸肌

佢個波平過洗衫板

我想講既係足球既波餅

踩單車送外賣

依家重有邊個踩單車送，係都電單車啦

不過真係好誇 無記錯個男二有埋絕症

韓劇三寶齊曬 靚仔有錢 生癌 死老母

搞到我又想去踩

不了

一齊送外賣

我覺得啲日常都叫ok
一日一包檸檬茶嗰啲都仲正正常常
但後半段痴撚曬線

我送開元朗

巴打記得咁清楚後面真係好勁

有無巴打記得有個故 入面有個情節係男主為左女主學彈琴 之後聽到另一個故嘅男主彈琴 比佢以為係基佬

好似係譚仔故又好似唔係

組外賣車隊

就咁睇字以為係可惜沒如果

兩個故都有睇 但完全醒唔起係咩故同邊個寫

番外篇真係好正
好似睇緊平行世界咁，令個post生色唔少
樓主加油

送去11sir間學校

我記得啦 應該真係譚仔故同流星少女故

星夜之瑤我有睇

多謝支持記得幫手推po G持樓主

佢地啲番外真係好搞笑

又得姐11sir到時sir this way

你準備開3啦

好似就係家樹為左見星瑤所以學琴 係譚仔故客串左 流星少女就真係好睇 睇完好sad

因為有樓豬受害

呢個係我第一次睇故睇到喊

11sir幫手問下學生妹鍾意食咩

咁就900

推到壹芊靈壹

丁仔我知你有睇呢個故

第一次睇到眼濕嘅故係丁仔嘅晞澄故

大熱狗

食我

我幫手落醬

我在IG SHOP買了一個流星少女
未睇故淨睇名都已經知係sad end

走字加甜都好正
好懷疑你先寫甜後走
快d展露你嘅本性

叫外賣話我要一個外賣仔

唔知點解大家都鍾意搞到言仔咁慘

一手一隻大熱狗，一齊落醬

梗係唔係 係你地啲思想污穢

因為想曉兒開心

沙律醬ok

家欣反cup未

由那個洞個part已經好肯定佢係污既

竟然有家欣黨

配埋挽歌巴首歌 墾丁嗰段sad到痴線

家欣黨蒲頭

其實反cup嘅話應該幾好睇

我同有心巴已經夠，學生妹冇手啦
你搵11sir啦

反cup應該會篇篇文都食負皮

真係有

想睇三角戀同糾結d內容

樓主可以左飛機右11sir

老實講 我有諗過寫反cup

咁下篇番外寫言仔搶mk峰再比飛機搶返言仔

諗到個CLS發展，老豆同陳C9及家欣G老母有一手....然後主角又去搞以前老豆情人嘅後代

真school day情節

想寫咩就寫 唔好比讀者過份影響

言仔要比斬頭

呢個too much

寫多個平行時空咪得

幾條路線 好似打機咁

依個好

有時間嘅可能寫個外傳
不過樓豬完左呢個故應該又會有新故
所以家欣黨要等等

啱呀 理得我哋講乜啫

個故你嘅

暗示曉兒happy end?

言仔呀 你係咪叫扭軚

其實一早打左ending
所以不會影響

反cup再反cup一樣冇影響

end得唔好小心俾曉兒打啊你

我攤攤手表示：「WHO KNOWS？」

番外篇要hehe加重甜寫唔出太噁心

hehe重甜搞唔掂

連想像下都頂唔順都係ff學生妹算

樓豬煮飯先
希望仲有位比我擺新po link

樓主新故寫咩題材?

擺定先啦

我都準備潛一潛水

番外篇劇情

去整熱狗?

食熱狗

交比你

要唔要加汁

多醬

奶醬多

依個聽日先

一個日常故，一個穿越故
兩個都有貨 諗緊出邊個先

諗住穿去邊

樓主出年書展有書我實幫襯

開個 我與陳曉兒的日常

完左呢個先講
應該唔同一般大眾穿越題材
即係男主穿左返去之後
可以無啦啦有一堆後宮嗰啲

多謝你先
不過小弟窮 冇咩錢出書
會盡力

怕唔怕糖尿

去買順手請佢食熱狗

買書附送熱狗

則係穿完都係一支公，毒撚一個更開心

有冇得諗

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》《完》

新post傳送門

咁快完？

睇曉兒無野怕
最怕曉兒傷心

我幫手加醬

我與飛機的日常

喂 傳啦
屌你又唔傳係到扭扭扭
屌你越左位先比 不如下年比啦
喂屌 咁都唔入？
比唔到呀on9 我扭晒啦

唔想改做甜太基

我又加

寫同肥熊

瘋狂玩白頭佬個頭

諗下番外寫邊個先

家欣G

推爆呢邊

我與阿峰探討人體構造

in 家欣 we fuck

一同探討家欣G

就爆

笑左 屌

想食板燒雞腿包

板G

壹芊靈壹